建議打去電台表達意見

可考慮以下幾點
1. 重申 不能沒有獨立調查委員會 強調監警會無用 自己人查自己人 警察身有屎 怕獨立調查
2. 警察濫權比一般市民犯法嚴重 警察係公僕 知法犯法 罪加一等 而政府打算包庇
3. 警察徇私枉法 放過支持警察打人的示威者 卻檢控遇襲的反對者
4. 表示試過和平示威沒有用
5. 其它 請討論

6. 回應佐級協會 並非政治問題 是警察濫權犯法問題